屌你老母！識飛既甲由痴撚線架！

又細隻又飛得高
一路飛，飛左唔知去邊
原來係飛左去書櫃底
咁我比Ｄ力去壓佢啦，但係生命力好強，壓唔撚死
佢而家被壓住但一直拍翼，啪啪聲，好撚嘈，好撚恐怖呀屌，點樣殺佢好？
我諗識飛既甲由應該係當年上帝創造出黎，人類既天敵！屌

原來個櫃底D空間唔夠壓死佢
佢而家好似困左係果個空間裡面
總之好撚嘈 點解甲由會識飛
屌拿聲訓教唔撚理，我訓緊果陣唔好飛上黎就得！！！！！！！

我為咗避佢地買咗個蚊帳

希望佢飛入樓豬個口度

用愛膚堅啦

係咪傻的嗎
一直唔明點解有人可以唔打死佢 雖然驚啫 但無理由畀佢喺到通屋走 你瞓咗教佢想點都得

唔打死佢到時成家一齊出動仲恐怖

火攻
燒佢老母

搵支spray 加個火機
搞撚掂
記住支spray唔好對自己塊面噴

趁呢個狀態就搵個膠袋笠住佢,之後你慢慢玩